絲打入 話我知你地點揀

俾你揀你揀邊種做sp？

黑人
白人
亞洲人
中東人

假設每項選擇都靚仔大隻 點揀

白人 條j白雪雪 食到雪雪聲